點解連登無人話要政府停工?

點解連登無人話要政府停工?

勉強咗

交通癱瘓屬於緊急狀態，應該停工停課，其他國家都係咁。